【牧師爭樓案】教會建議孤寡教友轉讓名下資產 換取生養死葬

聖公會諸聖座堂退休牧師曾繼才遭年邁女教友追討物業案，由於份屬教會高層兼與主審法官林定國相識的女大狀曾昭珍橫生枝節，電郵法庭力撐牧師為人，最終令案件需換官並擇日重審。據知，曾昭珍在給法官的電郵中提到，自怨沒有適時為牧師和女教友提供足夠的協助和調停。她又盛讚牧師為教會忠心奉獻，生活儉樸，甚至因沒擁有物業資產，退休前向教會申請免息貸款被拒。她指事件令她心碎，並謂雙方需要的不是公義而是和解，盼望法官可協助她，令與訟雙方及教會的聲譽得以保存。
據知情人士透露，一向以來，相關教會有種保護孤兒寡婦的傳統，就是建議他們將名下資產轉讓給教會，以保障資產不致被他人侵吞，而教會則會照顧他們日常一切所需，生養死葬。
至於案中女教友、原告黎驍敏起初為何如此信任被告牧師曾繼才，知情人士指，女教友是其夫的第二任妻子，繼子女未能與她和睦共處；牧師知情後，在教會層面以至其他方面，替女教友抵擋了不少壓力，令女教友十分感激。
至於牧師被指曾自言退休後不夠生活費，知情人士指他的子女均可往外地留學，而且他亦在紐約擁有物業，應該生活無憂。

告老妨先

相關教會有種保護孤兒寡婦的傳統，就是建議他們將名下資產轉讓給教會，以保障資產不致被他人侵吞

耶撚牧師貪戀地上財寶

唔係話積天上財寶咩

另外，十戒都有話不可貪戀別人的財

做牧師真係好搵

點入行

好似要讀過神學至做得

即狗衝

曾昭珍

就是建議他們將名下資產轉讓給教會

咁依家事實轉咗比教會定個牧師
牧師咩原因比教會拒絕貨款公佈埋好喎

木屍：朕即教會

教會真係好恐怖

以保障資產不致被他人侵吞

但自己可以侵吞

小弟我都提供呢種服務，不另收費

木屍應該好多囡食

獻財富，得永生

你D資產比我地教會侵佔咗,咪唔會再比其他人侵佔囉

俾你層樓我是神的話語

你唔比=你貪錢
落地獄